
\beginsong
\songname{Krajina posedlá tmou\pom}
\songautor{Jiří Suchý}

\verse
[E]Krajina [A]posedlá [E]tm[A]ou,
[E]vzpomínky [A]do sedla [E]zvo[A]u[ E] { }
nutí mě vrátit se [H7]tam, kde budu navěky sám.  { }
Kde místo úsměvů [E]tvých { }
[G#]{}čeká jen řada snů z[A]lých[Ami]. { }
Namísto lásky nás [E]dvou  { }
[A]k[E]rajina po[H7]sedlá tm[E]ou[A E]. { }
\endverse

\verse
Když západ v očích mi plál, s tebou jsem naposled stál,
i když jsi čekala víc, přijel jsem tenkrát ti říct,
že mám tě na každý pád jedinou na světě rád.
A pak jsem zase jel dál, když západ v očích mi plál.
\endverse

\verse
Proč jsem se vracel tak rád,
proč jsem měl touhu se smát.
Když cestou řekli mi, Joe, ta nikdy nebude tvou.
Že láska zmizí jak dým, to dneska proklatě vím.
Jedno však musím se ptát,
proč jsem se vracel tak rád.
\endverse

\endsong
